Zadatak 1 BMI 

Potrebno je kreirati aplikaciju za računanje indeksa težine. Ovaj se indeks računa prema
izrazu:
                    BMI = težina[kg] / (visina[m])2
                    
Korisničko sučelje moguće je kreirati prema slikama danim unutar ovog zadatka. Nužno
je iskoristiti dva polja za unos visine i težine, dok je rezultat potrebno prikazati u obliku
slike, indeksa, naziva i kratkog opisa. Potrebno je dodati sve resurse koji se koriste u
aplikaciji poput boja, dimenzija, stringova za svaki string u korisničkom sučelju, kao
i za sve mogućnosti rezultata (Pothranjen, Zdrav, Debeo, Pretil). Potrebno je
provjeravati korisnički unos, onemogućiti unos negativnih brojeva ili nula, slova, težine
veće od 350kg i visine veće od 2.5m..